msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Aliyun OSS Support\n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-20 15:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-20 15:57+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.5\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: aliyun-oss.php\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: src/Setting.php:24 src/Setting.php:25
msgid "Aliyun OSS"
msgstr "阿里云 OSS"

#: src/Setting.php:42
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/Setting.php:51
#, php-format
msgid ""
"Aliyun OSS Support is almost ready. You should <a href=\"%s\">Setting</a> it "
"to work."
msgstr ""
"阿里云 OSS 附件存储插件已启用，请通过 <a href=\"%s\">配置 OSS</a> 来让它工"
"作。"

#: src/Setting.php:102
msgid "The settings have been saved"
msgstr "配置已保存"

#: view/setting.php:7
msgid "Aliyun OSS Settings"
msgstr "阿里云 OSS 设置"

#: view/setting.php:19
msgid "You can't see me"
msgstr "你看不见我"

#: view/setting.php:22
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: view/setting.php:22
msgid "Endpoint"
msgstr "数据节点"

#: view/setting.php:25
msgid "oss-cn-hangzhou"
msgstr "华东 1 (杭州)"

#: view/setting.php:26
msgid "oss-cn-shanghai"
msgstr "华东 2 (上海)"

#: view/setting.php:27
msgid "oss-cn-qingdao"
msgstr "华北 1 (青岛)"

#: view/setting.php:28
msgid "oss-cn-beijing"
msgstr "华北 2 (北京)"

#: view/setting.php:29
msgid "oss-cn-zhangjiakou"
msgstr "华北 3 (张家口)"

#: view/setting.php:30
msgid "oss-cn-huhehaote"
msgstr "华北 5 (呼和浩特)"

#: view/setting.php:31
msgid "oss-cn-shenzhen"
msgstr "华南 1 (深圳)"

#: view/setting.php:32
msgid "oss-cn-hongkong"
msgstr "香港数据中心"

#: view/setting.php:33
msgid "oss-us-west-1"
msgstr "美国硅谷数据中心"

#: view/setting.php:34
msgid "oss-us-east-1"
msgstr "美国弗吉尼亚数据中心"

#: view/setting.php:35
msgid "oss-ap-southeast-1"
msgstr "亚太（新加坡）数据中心"

#: view/setting.php:36
msgid "oss-ap-southeast-2"
msgstr "亚太东南 2 （悉尼）"

#: view/setting.php:37
msgid "oss-ap-southeast-3"
msgstr "亚太东南 3 （吉隆坡）"

#: view/setting.php:38
msgid "oss-ap-southeast-5"
msgstr "亚太东南 5 (雅加达)"

#: view/setting.php:39
msgid "oss-ap-northeast-1"
msgstr "亚太东北 1（日本）"

#: view/setting.php:40
msgid "oss-ap-south-1"
msgstr "亚太南部 1 （孟买）"

#: view/setting.php:41
msgid "oss-eu-central-1"
msgstr "欧洲中部 1（法兰克福）"

#: view/setting.php:42
msgid "oss-me-east-1"
msgstr "中东东部 1 （迪拜）"

#: view/setting.php:47
msgid "internal"
msgstr "内网"

#: view/setting.php:55
msgid "Bucket Settings"
msgstr "Bucket 设置"

#: view/setting.php:63
msgid "Bucket Host"
msgstr "Bucket 域名"

#: view/setting.php:66
msgid ""
"Your site is working under https, please make sure the host can use https "
"too."
msgstr "你的站点启用了 HTTPS，请确保填入的域名也支持 HTTPS 服务。"

#: view/setting.php:70
msgid "Storage Path"
msgstr "存储路径"

#: view/setting.php:72
msgid "Keep this empty if you don't need."
msgstr "如果你不需要指定 Bucket 的存储位置，请留空。"

#: view/setting.php:78
msgid "Aliyun Image Service Settings"
msgstr "阿里云图片服务设置"

#: view/setting.php:82 view/setting.php:85
msgid "Image Service"
msgstr "图片服务"

#: view/setting.php:88 view/setting.php:101 view/setting.php:122
#: view/setting.php:192
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: view/setting.php:91
msgid ""
"Use Aliyun Image Service to provide thumbnails, no need to upload thumbnails "
"to OSS any more."
msgstr "使用阿里云图片服务来提供不同尺寸的图片，启用后不会再上传缩略图到 OSS"

#: view/setting.php:95 view/setting.php:98
msgid "Preset Image Style"
msgstr "图片预设样式"

#: view/setting.php:105
msgid "Optional, use preset styles instead of dynamic params to deal image."
msgstr "可选项，使用 OSS 图片预设样式来替代通过参数获取缩略图的方式"

#: view/setting.php:108
msgid "Click to export style profile"
msgstr "点击下载图片样式配置文件"

#: view/setting.php:115 view/setting.php:118
msgid "Source Image Protection"
msgstr "原图保护"

#: view/setting.php:125
msgid ""
"If you have enabled source image protection on Aliyun OSS, don't forget to "
"enable this."
msgstr "如果你在 Aliyun OSS 控制台开启了「原图保护」，请记得勾选这项"

#: view/setting.php:129 view/setting.php:132
msgid "Custom Separator"
msgstr "自定义分割符"

#: view/setting.php:136
msgid "Default"
msgstr ""

#: view/setting.php:156
msgid "There is a guide about Image Service."
msgstr " 关于图片服务可以参考："

#: view/setting.php:158
msgid "How to use Image Service"
msgstr ""

#: view/setting.php:167
msgid "More Options"
msgstr "更多选项"

#: view/setting.php:170
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: view/setting.php:174 view/setting.php:177
msgid "Clear Files On Server"
msgstr "清理服务器存储"

#: view/setting.php:180
msgid "Don't keep files on local server."
msgstr "不在本地服务器上保留文件"

#: view/setting.php:186 view/setting.php:189
msgid "keep Settings When Uninstall"
msgstr "卸载时保留配置"

#: view/setting.php:200
msgid "Commit"
msgstr "保存配置"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "\"https://github.com/IvanChou/aliyun-oss-support\""
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"使用阿里云 OSS 作为附件的存储空间。 This is a plugin that used Aliyun OSS "
"for attachments remote saving."
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "Ivan Chou"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://yii.im/"
msgstr ""

#~ msgid "Keep Files"
#~ msgstr "保留文件"

#~ msgid "Image Service Enable"
#~ msgstr "开启图片服务"

#~ msgid ""
#~ "Let Image Service use preset styles to deal image, enable it if you need "
#~ "a watermark."
#~ msgstr ""
#~ "使用图片服务里预设的图片样式来处理图片，建议你只有在需要水印的时候开启它。"

#~ msgid "Image Service Host"
#~ msgstr "图片服务域名"

#~ msgid "Image Style"
#~ msgstr "图片样式"

#~ msgid ""
#~ "Let Image Service use per-set styles to deal image, enable it if you need "
#~ "a watermark."
#~ msgstr ""
#~ "使用图片服务里预设的图片样式来处理图片，建议你只有在需要水印的时候开启它。"

#~ msgid "Use per-set styles to deal image, enable it if you need a watermark."
#~ msgstr "使用预设的图片样式来"

#~ msgid ""
#~ "Using per-set styles on Image Service, enable it if you need to watermark "
#~ "images."
#~ msgstr "使用"

#~ msgid "Aliyun OSS Support Settings"
#~ msgstr "配置阿里云 OSS"

#~ msgid "This is a plugin that used Aliyun OSS for attachments remote saving."
#~ msgstr "使用阿里云 OSS 作为附件/图片的存储空间"
